聽日又要返工啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

日日

未打完send左
日日都要返工架啦

象仔失左蹤

唉屌

社會垃圾

你地班撚樣喊撚完味?
學下我咁啦 勤力仔日日翻工 月入60k
興鬆買到Tesla+供樓
唔似你地班廢青日日係到喊

屌你老母我都唔撚想翻工呀

仲以為係象仔

29日未休過 我已經唔記得休息係咩感覺

推

唉

7-11 個牛飯糰幾有牛味，不過好貴，
日日都食屎先開工

sick leave sor

抵啦

我都唔想翻啊

返緊了

各位...我放工返到屋企了...